睇住個fd俾人戴帽

是咁的，有個fd前排同條女嗌交，
因為發現左條女偷食，嘈左成個星期，最後原諒返當冇事啦
但係我地身邊d人都知道個女仔唔只出過一次軌，
同身邊比較熟嘅男仔都上過床
有次仲搞埋男朋友個兄弟
搞完仲要扮冇事一齊食飯
知你有上開連登...
如果你見到呢個post，為你人生著想，
飛左條女啦
你頂帽由頭笠到腳趾尾啦